全盛玫瑰快 定 全盛閃電快

年紀細 求教

flash
不過rose既瞬間爆發力真係數一數二

對國王果球全速CROSSOVER真係唔係人做得到

Rose，但韋迪反應都好快
JR smith反應都好快，睇佢打CBA明明個個都勁過普通人一大截，喺佢面前好似小朋友咁

D fox or rwb

講全盛一定Iverson最快

如果答返條題目就個人覺得玫瑰起動果下比較快

John wall 係我見過最快既球員（唔計lin)

Jr 全盛時期都好勁，係後期發神經

Too big too strong too fast too good!!

玫瑰真係好撚快

但可惜愈快就愈易傷

Flash for sure

全速,加速,變速?

dennis schorder

D rose 如果無傷
想像唔到成就有幾高

佢傷左n次都可以入50分

k walker speed 95 渦
d rose無試過有90

D Rose 唔止係快
仲要係變速快
一個Crossover 換手爆入去果下真係無一個人追到

D Wade 係快
但感覺上係佢收果兩步快
變速都快既
但應該唔夠Roae黎

只計速度嘅話基本上一定係佢

比lin中場過左入樽

仲有呢條片第1球 (rank10)
壓住Wade快攻
同時再轉手避開LBJ Chase down上籃